[歐超盃前哨戰] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［127］

沙拉走位咁靚

新人留名,有乜要注意?

阿

車3-0阿

fuchs食塵

+1

拿卡真係廢到仆街
用返豬腦同黑碧好過

阿仙奴真係得啖笑

馬列斯係好 但而家要買既唔係依種球員
佢黎到同MK Mata撞位

OX比人撚狗咁撚

你老母高普呢d比賽都要企足成場係出面咁on9啊?

大球場成陣精味

其實佢先係曼而家要既球員 一隻翼都冇

猁狗真係乜尻都唬

噓

我地daddy 大炒鏝城都係飲下水

岩岩收音聽到個女人係度呻吟

預左利記反勝先奪一冠了
之後今季再3冠王

好失禮

Respect booooo~ nigga <~~

上個post 死獌狗 巴打 用咁多時間整合資料
做乜唔用呀

重奪英超

猁狗啲防守得啖笑

軌隻bat真係有料到 fifa妖人

亞衣？

舒米高都噓真係好ON9

matip 路夫垃圾到喊

班猁

李城個反骨仔幾好波下

曼城名宿

正評比topic

馬列斯落到底出到波
又快 可以deal!!!!!!!!!!!!

簽人未呀
屌你老母

真禾特唔boo

鬼識咩

d濕鳩猁邊知佢係曼青訓

DANNY SIMPSON 有冇?

利迷唔知佢踢過

嚇到個心離一離

小舒踢過鄰居咋喎

識佢老豆

3隊都有前曼
foster evans zaha 飲水 simpson

ON9猁狗小舒米高都噓, 仲好意思話人著咩咩衫唔專重

佢個姓真係係人都知

有 D 畜牲聽到舒米高三個字就瘋狗症發作㗎啦

垃圾猁玻璃心 我諗小舒都唔知咩事比人噓

可能心諗
我都係拎英超一個多過利成隊姐
都唔洗BOO我掛

心諗做乜鳩

入左痢提佢地boo埋drinkwater了
我驚water仔唔開心比人忽視左出身

成理傻西知條撚飲水哥打過曼聯咩

完場比人訪問 之後話屌你連小舒都BOO 都唔撚BOO我

下半場森遜識唔識boo呀

米拿同沙拿攞過嫁 不過唔喺垃圾猁喳嘛

又要Boo 我曼d人 又唔做足功課 猁真係好撚低質

阿個場 好似RUGBY咁

有人當左我痢

User都唔睇 班猁子真高汁

「咁樣唔俾 我好難交代」

乜撚野事

屌

又黎古一招

好撚腥

沙維幾時出聲買人啊屌

成班李城縮咁撚後

古一招..

猁榮基幾撚多野講

猁狗拎到英超

非賣品

反cup英超冠軍 勁到

Boo 咪 boo 囉 其實
有幾可可以係現場睇波 興奮係在所難免

李城快啲踢斷古天奴對腳喇

興奮就可以boo
咁你同條女係咪一路扑野一路boo?

收皮啦 死猁狗

戇撚鳩 ？

你冇幾何啫

冇左山狗真係垃圾黎

唔中意人都唔好咁講野啦

撚羊和理非非

死獌狗黎香港踢的話Boo 得大聲過猁狗啦

阿狗個兔簽閘睇黎都係廢物

唔好鳩噏 , 證據 ？

買撚起佢吖不如 ？

又黎假設性問題

點解有人咁on9特登改名扮19000入黎講野

捧得猁都智力有問題

boo都算 屌你boo啲唔boo啲 係得猁狗咁撚醒

佢應該改 冼走了

唉你老母生著你都大撚鑊喇真係

又話擺q&a係第一頁？

駁唔到

堂堂正正入黎講咪算哇囉 係要on9改名

不嬲都係是其是 非其非

班細路咪好彩 咁快就見到猁狗捧英超

做咩姐，踢斷佢對腳有咩問題

李城啲女咁正既

圖呢

猁啲女好豬

泰妹

住烏>>>LACA

有兩個猁狗呀哥個ex

有鬼妹著車仔好想屌

咩呀LACA 係法甲神鋒黎

可憐

屌 係床到好好咁教訓下佢啦

猁狗識唔識Lawerence呀 又踢過曼喎

屌 又講女

你阿媽要比幾多隻狗屌過先可以生到你呢個弱智狗出黎

你之前帶頭講嘛

去flirt with her啦

奉撚旨識晒你班獌狗啲人咩

高普洗唔洗咁緊張 真係以為拎英超?

猁狗醒呀嘛

是咪有咩5會 我講親都學術野黎

又講女 收嗲啦

華迪都幾大曬

關人撚事咩屌你老母閪

DANNY SIMPSON 都冇人BOO
明明跟曼拎過英超同歐聯

記得講過你之前讀咩

班猁智障

讀中學 下年考dse

我都係

華dee真係。。。

要背範文呀屌

你D G 都係讀中學?

阿仙奴真係垃圾嚟

30分 豪比狗啦

咪撚係

走喇你7頭

mon post睇到阿狗係咁屌Lacazette

咩g?

喂 事實嘅嘢唔好強調啦

講波都咁大反應 毒到你地🤦🏻‍♂️

30分唔拎都拎5*啦 好似係

日日都叫春

係咪歧視毒撚呀

主場球迷 屌你猁榮基

搖羊偽毒

呢條友真係好撚柒

條廢鳩

屌 猁榮基話主場球迷俾熱烈嘅掌聲古天奴 撚係你主場咩柒頭

你就偽毒啦男神🤓🤓

條柒頭

hkcc男神

又 boo

班猁迷真係好撚垃圾，danny Simpson 唔噓，走去噓個無踢過曼聯既小米高。好心班猁迷就咪咁柒喇

曼星期一朝早先踢?

係

55

算啦
唔是第一日

Monday 5am

谷左廿幾年 由佢了

奉旨識你19000啲人呀

影衰哂香港

咁你噓乜鳩小米高啊

懶係死忠咁

真心唔想知呢D狗屎垃圾....
不過講多兩句又俾人話毒撚葡萄

Ive仔就返屋仔食蕉喇

我話班猁
你做乜鳩

咪撚理佢啦

ching其實有block呢個功能⋯

佢咪猁囉

明明係ex 仲flirt鳩佢

Sorly

我唔會主動搵佢傾計 佢成日update我佢做緊乜⋯

扮夠自己人未

無聊到玩無間道
傻閪

猁新PO 第4個REPLY

智力有問題

盧卡古(小魔獸）
#22617

猁狗黎

剛剛掃左陣hupu 車狗件堅離地一句porra 搞到大陸班友扎扎跳

橙

寸到

柒左就走啦

走啦撚樣
演完野未

假曼就走啦

好撚柒 死猁狗

你有你撐 我地有我地自己講
猁撚係要出嚟柒

柒到

唔夠你勤力

都唔知乜撚野居心

BTW 烏龍查唔敢話佢有歐聯
因為SIMPSON 都歐聯正選過仲要個年拎歐聯
佢比人串到駁唔到

係要入嚟挑機
唔好咁無聊啦好嘛
快d同熱血高daddy 一齊睇波ok

起撚埋舊登個底啊不如

有屌過就算了

你稱住你個fd一齊躝啦

仲有幾分鐘利就拎英超

g持

ON9 BLOCK左咪無得屌鳩佢

香港既濕熱真係幾勁 啲人踢到就死

Man Utd want to sign £50m Nemanja Matic from Chelsea by end of July #mufc #ManUtd

條華舒福

佢係我黎⋯⋯

jm9

猁狗終於拎到英超

上twitter冇左，係咪刪左

... 水魚

狂賀猁事隔廿鳩幾年重奪英超

Man Utd want to sign £50m Eric Dier from Spurs by end of July #mufc #ManUtd

終於拎英超 威威囉

咁撚多無間道

唔知咩心態

做乜9

咁屌你囉仆街

oj

笑撚左。。。

朗隊走了 想改名
手足們有冇idea幫手唸唸

最區毒瘤碌梳

唔係點搵笑料自己圍內笑

渣古碌鳩似我

6弟就收嗲啦

最強新星文沙

點解咁改

摩佬回塘似我

躝啦屌你老母

恭喜您，拎英超

死翻狗竇啦

簽人未

YES 拎完英超D氣焰

垃圾寧快撚啲去仆街死

屌你老母唔知邊個走過黎挑機而家叫人走

屎波食屎似我

十分鐘的文西

資格賽牙比心機踢牙

利迷有幾厚面皮先可以入黎

睇你咁憎自己球員咁小氣 就想笑

你同會員LIN應該幾岩KEY

高路普

有誤會？

睇見你自以爲球壇司馬懿 點知撐撚著條垃圾 然後上嚟發爛渣仲撚好笑

揾返啲gif比佢J啦

希望你地小組賽贏到可以一齊玩歐聯啦

其實猁喺曼聯面前真係屎都不如架
比我地拎你地塊面黎抺屎
點解仲有面同我地講野？

會員朗隊 有買波飛問題想問問你

傻尻我撐既係曼聯所有球員 唔似你咁醒識簡人撐

揀人撐 ？ 你估我係你 ？

唔好唸住生得似渣古唔洗ban

Civil war

我屌 原來係果個無抄歌點認 舊登block左呢到唔記得 8

仲有pink lin

猁子拎完英超度氣係唔同啲

屌 攬炒

咁快 D 再 BLOCK 啦 拾頭皮

有冇tg? 好多野問 廢事阻到其他正常討論

好彩唔是我個名

拎出黎討論下

喊左
屌少一次屎波

無 照問啦

可能幫到死獌狗巴打整Q&A呢

讚你回轉三頭龍咋

想問佢 佢話買過6張飛都冇事
但係想問 如果依一刻我買左 但交收方面係實體飛 定要拎人張會員卡？如果實體飛既話 係咪要開波日子前唔知幾多個月先會出飛？
可以同交收方叫佢寄去入住既酒店？定會寄香港？

佢個q&a 條link我搵唔返

有實體飛亦有會員卡
佢地係會早1-2日寄去你報既英國地址，好多時酒店都肯代收，但最好sd定email通知一聲
如果係會員卡，係會有個回郵信封寫哂地址，睇完擺張會員卡入面入去交比酒店代寄就得

至於貴重既金季票卡，就有可能會有人約你交收，多數完左約你球場附近交收

朗隊又入波

唔該晒，咁照你買飛個網去睇，比錢是咪用PayPal

其實客觀d 講
阿妓無左山狗個影響好L 大
攻唔到
個問題係可能附帶埋ozil 個離心
靠未融入到既Lxxxxxx 真係下季g9g

睇好朗尼如果有正選前峰踢
下季20+

就咁用信用卡
再提多次：坐爛仔區！！！！

多謝支持

或者咁問

就張圖咁睇 我揀category 2 是咪可以揀紅色個啲area?

唔該晒你
我係咁問都不厭其煩咁答 謝謝

係
stretford end

猁真係好on9 噓小舒米高、馬列斯
真係香港之恥 希望班鬼佬唔好對香港印象差喇

不過大球場班猁應該永遠唔知咩問題
搞到愈黎愈多人憎猁

520蚊
歐聯字+歐霸冠軍歐聯章+respect 抵唔抵

想去tour同museum都要留意
比賽日係唔開的，仲有比賽日既前一日，係唔比行球員通道

如果係3 x 7果間就不了

Cap低晒

算係咁了

lm

20球 15助攻

不過今日真係少左曼著波衫 車仔見到一個 阿就一個

冰度買？

咩事？佢串邊個

加歷查

屌 出面痢個post [棒杯］
人唔笑狗都吠

MANCHESTER UNITED have failed with a £35m bid for Nemanja Matic, with Chelsea seeking £50m for the midfielder.

😅 50m買左一世反木

歐超盃幾時踢

Gun

On9 50m一早打撚左邊爐柯撚埋出黎

買唔買都反木

猁狗係咁上下喇
呢幾年咩冠軍都冇 谷左咁多年 難得捧下盃
仲要噓人 馬列斯都噓先最on9

尋日好似有人傾psg買尼馬點過FFP

岩岩睇到篇文，講個方法，好醒目

筆數2.2億唔係psg會方出，係由尼馬自己比

油王間公司會用3億歐去買尼馬既肖像權

咁尼馬買斷份約仲有差唔多1億簽字費袋

仲要唔洗理FFP

睇完 幾乎sin撚死

正，而家大陸抵制軌

???

鄰居買撚完未
Monaco大賣場

死獌狗整合Link:

LIHKG slow,,,,,

敵隊入波功臣/上腳主力 噓下好正常姐

咁班猁真係好重視隻盃

佢對果三隊。。。

結果論對非軌球隊算唔算好事

當solanke神咁
J到成個銅鑼灣水浸

如果撚羊走左你會轉咩名

幾爽手，再睇下木狗

邊爐

我對撚羊既愛好似對ex咁
係唔會變 都唔會轉

發生咩事﹖

迷朗又然
朗隊 你地迫害朗隊

j呀j

有咩野
黑icon only

係愛呀

食左人隻豬仲掛住人都正常既

佢喺 ig story 影咗啲大陸人仲打 porra china

你幾時死

噓卡斯柏最on9
人地鄰居青訓黎
因為佢老豆噓鳩佢咁下次係咪要帶族譜睇波？

做咩貢講

無食 對佢係愛

LM

班友一同曼有關就噓架啦

無中出唔算性行為

但drinkwater同zaha就唔噓

無性行為 我好純架

佢地鬼識咩

猁就是柒

跟住有利狗話佢氹波鐘所以boo
屌你老味熱身賽炸，你估真係贏左就贏英超咩

利的存在就是柒 呢隊西波咁撚多球迷 狗娘養的

睇下軌點處理，如果唔介意一年無左1億revenue可以企硬既

盃呀!幾多年未渣過手

佢正常時間姐
咁都話慢不如搵個機械人開波 一出界即開

囡呀！幾多年未渣過手

好似比人迫害咁 氹波鐘係咪唔想我猁繼續攻？
阻我猁增加優勢

拖時間阻止利狗表演可恥！知唔知而家係邊個主場！！

高普黎左之後好撚多

班友打開fifa諗住禁個制就即刻開到波

最撚討厭係佢真係當自己主場
利申 入場睇李城

成晚得西看台係清泉 最少猁

咁唔好咁講 我當年睇曼都係見當正主場咁

角球位here

山頂
我個軌fd 人地唱you will never walk alone
佢即係大叫 just leave me alone

咁事實猁個氣氛係好d既

北翼 個堆晶宮咪就真係高質啦

想問下係聽朝對賤種蝗定星期一早上先對

星期一朝早，星期日深夜

thanks 巴打

撚羊身為G頭但對個EX咁樣
唉

尋找失蹤的防中

咁先呃到班新女女信晒佢幫佢接單

你唔出去做 我邊有錢養你呀

成班猁狗叫春

佢地真係屈佐好耐

咪屈我

首先我唔是g頭
第二我好長情 就算佢離開左我我都祝福佢
始終我比唔到幸福佢 我都想佢得到幸福同開心過生活
咁樣我就心滿意足

第一次英超冠軍呀

第一次英超挑戰盃冠軍

今晚係大球場睇波，隔離前面果行坐左一男一女利迷
佢地講野又大聲聽到話男既有女友女既結左婚，我都覺得呢個配搭有啲奇怪
原來佢地係到偷情 摸手摸腳又錫 嘔

我以為boo 舒米高係因為唔抵得佢2父子都拎過英超咋

唔撚想知呀屌你老母

班猁狗咁快衝出黎練狗型蜈蚣

一係就影相post上黎

難得有杯捧, 仲唔拿拿聲死出黎咩
開季無架喇

我覺得boo 唔係問題
但你要boo 就boo 足啲
做撚哂功課先boo 啦
Boo 啲唔boo 啲

一係po套差唔多情節既av上黎

巴塞隆拿對老婦人 6點

佢地話係j現場氣氛唔係j飛機盃
試下比vardy入左兩個單刀輸撚左會點

Dybala 驗貨時間

Totally agger

冇就收嗲

撚仔

無知一問 點解利冇國冠盃打

因為要拎英超

唔怪得知未見過

成班又笑利狗冇英超

歐洲big3皇巴拜都冇拎過英超啦

講緊要黎香港拎英超呀
唔好誤會 唔想比狗追住咬

對唔住囉

氹猁狗個西咩 李城輸緊舒米高一掂波班猁狗就噓

邊度買

父債子還

咁抵

邊度

今日見到
最新主場+英超字+英超章
$600
抵屌？

假？

yes

真既
有tag

韓費做緊70

21

軌條友得罪強國 真係斷米路

今年我做韓費助手印字，印燶左幾件

仲韓費

futball trend

聽聞好似印得麻麻地

事實

21個肥佬都叫係印開但求其 futbol trend直頭係搵啲職員印

人都去左囉...唔好再提啦

我件件都去7仔到買算
貴又唔貴得幾多
一年最多都係買3件
搞咁多做咩

新人留名💓

唔好貪平, 印到件衫樣衰哂仲慘

點解無人係官網買？
利申： 打算係官網買件bailey

Kitrm 都好似印得麻麻
尤其係個肥佬唔係到個陣

官網好似會係細字同細章
個章同字同香港主流既有分別
同埋計返價錢其實貴唔少

3件

係有年官網錯價先買左件

21
不過睇下有無更平選擇

唔洗好似, 真係細字黎
就算買大人SIZE 都係印細字
通常季尾官網特價先會喺官網買, 否則其實幫襯番波衫鋪算

一件衫90鎊未計字
仲要計運費喎

7仔啦 貴唔得幾多
老細又曼

巴打，真心唔好試
21 雖然比人話印得麻麻
不過呢間直頭係黑店

因為我老豆每季都買哂主客
佢未上樓上波衫鋪之前就件件喺呢度買同印
成日錯字 印到斜哂都算
你以為正常啦
佢勁快甩！
有錢都唔好博
真心溫馨提示

官網d 字係細隻d 同埋 好易甩 又求其
唔好試

真係要貴兩舊

邊度買印字波衫好？

但係今年冇人想買 舊年都有個廢老

驚到時無歐聯章

有冇巴打試過nts買？

最慳既方法

咁的確唔錯既
不過去kitrm R 會員折買完之後拎去7仔印好似最正

歐聯章400

Btw今季個歐聯章係唔同既
有句europa winner 唔好印錯
問過話月底先會返到呢個章既貨

就係見呢個章先想印

見到多人既時候上去 問下個度啲人 實有人有同埋好少唔借既

知班曼實沖上去比佢劏 幾貴都會印

其實死獌狗巴打見字 可唔可以update
「不建議幫櫬之波衫鋪」
1. Futbol Trend
原因：錯字，印斜，甩字時有發生
中伏指數：
2. 曼聯官方網店
原因：注意所印既係細字 ，印斜，甩字經常出現
中伏指數：
3. Kitroom
原因：親共（如你政治立場與該店相同，歡迎繼續幫櫬），預訂之波衫經常遲過市面其他波衫鋪半個月以上，優惠亦只供會員。
中伏指數：

以上係本人多年買波衫經驗，如有異議，歡迎提出

So far 7仔 印左兩季
啲字仲未甩過
阿狗fd 跟kitrm 印 已經又裂又甩
佢問我係咪唔著件野

識人做futbol trend ，係搵d part time仔印
送比我都唔知去

Nts幾好 肥仔好吹得

21
早幾季試過訂波衫等個幾月，要打去催幾次
印字我又無乜問題

21 其實建議去既我
因為佢真係最快最平，印字我就未出過事，所以暫時我覺得no.7 同21 係最可以建議既波衫鋪

佢同我一樣都係反轉掾入洗衣機洗

你地講到官網咁差
外國巴打去邊買波衫

巴打你訂咩？
因為近呢幾季21 真係好快返貨
仲要齊size xs~2xl 都有
球員球迷版都有

利伸：非打手，亦無關係，否則死全家

膠

呢條友係咁 好似唔想做生意咁

成撚日過埋下午茶時間先開鋪

外國有佢地既運動鋪架
通常印定哂

係得香港adidas 咁on9 唔包印字

仲有就係幾撚平都好 都唔好去細鋪

拜仁慕尼黑表示同意外借葡萄牙中場連拿度山齊士（Renato Sanches），意媒報道指AC米蘭可能成為他的東家，但英國《每日郵報》昨有消息稱，現在曼聯才是簽下他的大熱門，紅魔有意一舉買斷，但拜仁對此有所猶疑，故此可能先作租借，日後再尋求買斷機會。

去年摩連奴出掌曼聯帥印之後曾說，連拿度山齊士由賓菲加轉投拜仁，只因為他到曼聯就職的時間來遲了。

連拿度山齊士於去年五月以3,500萬歐元高價加盟拜仁，之後即在歐國盃光芒四射，助葡萄牙捧走獎盃，當時外界評論拜仁搶在歐國盃前跟他簽約是眼光獨到，平白賺了一筆。

事與願違，連拿度山齊士在德甲的首個球季非但沒有正選，整季感覺是格格不入，上陣僅17場共615分鐘，完全踢不出拜仁期待的水平，球隊雖然得到德甲冠軍，但他難以說得上有多大貢獻。

拜仁已經決定在今夏送走他，有指已將目標價定於4,800萬歐元（約4,300萬英鎊），可能是以先租後賣條款放行，拜仁基本上希望租借一年，但遇有好價錢亦願考慮賣斷，而摩連奴認為這個價位以連拿度山齊士的潛質來說是很合理。

拜仁總裁路明尼加日前表示：「如果我們認為連拿度在拜仁無法得到充足的上陣時間，我們會安排將他外借，甚至可能賣斷。」

拜仁年青球員在一隊缺乏機會而被外借其他球會鍛練，有過很多成功先例，包括拿姆、卻奧斯及艾拉巴等，他們在外借歸來後都脫胎換骨，成為球隊的主力，連拿度山齊士看來也要踏上這條道路，而曼聯可能成為他的新東家，只是在競爭激烈的紅魔中場線，不知他又是否能夠獲得足夠的比賽時間？

先借後買ok 喎

上幾季個件藍黑作客

早兩個禮拜係7仔印hehe, 21個1字都好似斜左少少
但唔太覺眼就由佢，上年印個件伊巴就好好

咁如果唔印字官網應該靠得住掛

仲有杯賽字有分球迷版同球員版
球員版厚啲 冇咁易甩 但就貴啲
利申返先 非打手 打手死全家

唔印字咁點解仲要係官網買
件衫本來就貴 仲要加運費

Btw 有時kitbag 買波衫免國際運費
呢個就抵屌啦

佢防中黎咩 ?

咁周圍買都得啦
你聽日入間adidas 就買到淨衫

目前曼聯正在美國進行季前備戰，在接受太陽報採訪時，紅魔邊後衞達美安表示自己在曼聯過得很開心。

此前媒體祖雲達斯和國際米蘭均有意將達美安帶回意甲賽場，但達美安笑着説：“每次我都會讀到關於我的未來的報道，但其實現在沒啥消息。”

“我在這裏過得很開心，我想這種轉會傳聞也是我們工作的一部分。就像我之前説的那樣，我在這裏過得很開心，所以沒什麼新的情況。我是一個曼聯球員，就這樣。”

達美安可以勝任兩個邊衞位置，但他也表示自己並沒有特別偏愛哪個位置：“我總是説如果必須去踢左邊或者右邊，位置對我來説並沒有什麼關係。當教練給我機會的時候，我會去努力做好準備，每次上場都做到最好，會盡力去每個星期保持努力工作，這就是我的哲學。”

Love you 大米

玩FIFA LKK成撚日飛機撞柱
已經估到來季佢會瘋狂比人屌

我打機用曼聯攞埋世界盃啦

深夜叫一叫春先
想買主場但諗唔到印邊個
落河又傷左 馬達又隱形

只玩season

拖舟

我玩career同pro club

我真人踢波矛咁暴力
定印卡膠 今年應該係最後一年？

啱啱踢波比人話我踢法似Lin

佢係笑我定讚我

自由人

你係咪成場淨跑 掂親波都甩

又hey0 lin子

即係話你隱形囉

Lin唔係隱形架，成日都刷存在感

我連續三年都官網印，又無問題喎機洗都無事

其實印字真係咁易甩既咩?
5,6年前係isquare買左件西班牙印Villa成日著黎踢波 番到屋企就咁反轉掉入洗衣機洗足咁多年d字都仲係完好無缺
利伸:其餘有印字既波衫好少著所以唔知其他易唔易甩

我等紀念賽雲佬著完就印

冇問題
晏啲會update

清 你叫左成晚春啦喎 咩事

通常隊波入面最勁既...

好撚眼瞓

屌上次印卡神印咗細字

Source close to player says @ManUtd have bid £40million for @SpursOfficial's Eric Dier.

David De Gea to Real Madrid: Man Utd will consider selling if right bid comes in… #MUFC

Herrera urges Manchester United not to sell David de Gea

呢單唔洗理

好似話買馬迪

呢個Jim white講 之前嗰啲係Dailystar

550萬買左返黎，完全唔值

Jose on @D_DeGea: "I can guarantee he is not leaving this season. I see him really happy and focused. One-hundred per cent he stays." MUTOUR

The boss gave an update on his injured players, saying he expects Shaw back in September, Young in October and Rojo in December or January.

Jose Mourinho reveals Fosu-Mensah, Tuanzebe, Mitchell and Darmian will all start against Real Madrid. #MUTOUR

The #MUFC manager adds that David De Gea and Sergio Romero will play 45 minutes each. #MUTOUR

大米定文沙打中堅

456

老豆好想贏超級盃
擺明今場Hea你

文沙又可以表現

場波幾時

聽朝五點
超級盃八月八

Jose on @D_DeGea: "I can guarantee he is not leaving this season. I see him really happy and focused. One-hundred per cent he stays."

I’m impressed with him but also with David, I think the best thing that could happen to David was the way Romero played last season because until then David was clearly a safe man, choice and after what Romero did last season David thinks he’s training in another way and David is much better now than before and he has amazing conditions to impress and to have both at the level they can be is fantastic for me to choose the players in relation to the moment, the qualities of the opponent and for Joel to be learning with them and playing with us is good and tomorrow I play Romero, David, 45-45, and not just them three but Sam Johnstone showed at Villa, good goalkeeper, young goalkeeper with potential, so we are good.

其實我地而家三個龍幾健康
最屈機係個後備龍貴為阿根廷正選都肯續約 良性競爭

最難得係三個私底下都幾friend

係
真心希望Joel係佢地身上學到野 感覺有潛質接棒

個更衣室氣氛好似唔錯
呂布帶黎既正面思維

個風黎遲左半日

因為羅美路同迪基亞都係講西文，
好難唔Amigo

新手想買波衫著出街，應該買咩版同係邊印

世界盃年 冬甩唔敢玩野
今年一定要搵定replacement

岩岩同韓費買左套情侶波衫 $20 2件
優惠期內買滿2件仲送Fifa18一隻

到底我地今年transfer market係咪完左

Joel

老豆話唔係

木狗用行動話你聽係

鍠都唔會full team, c7 仲有支那

瀨茄設計真係好流

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場。
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介。
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港。

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場。
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動。
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand。

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section。
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲。

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受。
- 壞處：超貴。

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：搵邊間好呢，如有巴打試過，就等佢地分享心得。
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到。
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左。

另外，有興趣參加Tour同參觀Museum嘅巴打要留意，比賽日係唔會開的。而比賽日嘅前一日，亦係唔會比行球員通道。( 詳情亦可參閱： )

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)、(朗隊，曼區 Post 127，#302)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125 #141)、(黑白灰......，曼區 Post 126 #199、#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126 #156、#163、#173)

問：新球季黎啦~ 唔知係邊度買波衫最平呢﹖市面咁多間舖頭，邊間印字嘅質素最好﹖
答：以下兩間都係巴打們比較接受嘅鋪頭：1) No.7；2) 21。
首先，No.7，雖然價錢唔係最平，不過印字技術ok ，而且老闆係曼聯迷，自己人嘛 。其次，21，印字質素靠運氣，不過新衫的確係最快最齊碼，價錢都係平，如果買淨衫絕對係第一推介。另外，永久Blacklist Kitroom，因多次親共，預訂波衫亦慢人成大半個月，印字又係靠運，仲要入會先有得平，你去埋我嗰份。

No.7 Soccer Co.：
21球衣專門店 21 Jersey Pro Shop：

另外，以下三間係「不建議幫櫬之波衫鋪」：
1. Futbol Trend ( )
原因：錯字，印斜，甩字時有發生
中伏指數：

2. 曼聯官方網店 ( )
原因：注意所印既係細字 ，印斜，甩字經常出現
中伏指數：

3. Kitroom Sports ( )
原因：親共（如你政治立場與該店相同，歡迎繼續幫櫬），預訂之波衫經常遲過市面其他波衫鋪半個月以上，優惠亦只供會員。
中伏指數：

Credit：(SNOOZE，曼區 Post 126 #242，Post 127 #464)

*********************************************
問：聽聞可以寄信去曼聯官方問佢攞啲球星相同簽名喎。其實應該點做﹖
答：
有3樣野需要準備：
1) 寄過曼聯嘅大信封 x 1；
2) 寫左你地址兼貼有回郵郵票(例如:英國既郵票)嘅信封 (for 人地寄野比你) x 1；
3) 寫上你想對我曼球員講嘅心底話嘅信

抬頭請寫上：
(Name of player)
Manchester United Football Club Limited
Aon Training Complex
Birch Road off Isherwood Road
Carrington, Manchester M31 4BH

注意：
1) 曼聯回信一般最快為20天，最遲唔會超過2個月。
2) 最好計好時間，係主場比賽之前一星期寄去。一般寄信到英國需要1個星期。

Source:
1. 《寄信獲得球星簽名教學》 ( 曼聯聯盟2，21 April, 2017 )
Link:
2. 曼聯官方網頁，常見問題六
Link:

*********************************************
遊覽曼徹斯特市小Tips

1) 曼市機場夜晚係無人開工，夜晚機場會得番幾個保安同清潔人員，成晚出出入入又嘈又凍，而地勤朝早四點幾先會開工，所以建議盡量唔好係機場過夜/訂咁早嘅機抵達或離開曼市。

2) 市中心近People's History Museum有一間西班牙餐廳叫 La Bandera，我曼西班牙幫好鍾意比完賽果晚去，上網見到都唔少人捕獲到佢地。不過謹記要好禮貌咁請侍應幫忙問Mata佢地果台願唔願意比你埋去打招呼影下相。另外，間野都唔平。

3) 天外天亦係另一間曼聯球員喜愛去嘅餐廳。

Credit：(Berbatov，曼區Post 126，#477，#485)

*********************************************

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

木狗死全家

下個post死獌狗開啦

1001嘅人開po

José Mourinho says Gareth Bale is not and has never been a Manchester United target: "The player is happy. No point wasting time"

而家支那制裁軌

PSG demand Man Utd include star player in £60m transfer deal for Marco Verratti #mufc #ManUtd

FF下好啦

Lin + 60M deal?

似係馬仔

好明顯假新聞啦

Verratti係好波,但係好難想像摩佬會用1米65既球員

肥佬會搞到用錢解決，換人肥佬會賺少左

有咩難想像 摩佬有冇用過馬基列尼﹖
同埋摩佬上年先話想要kante

出球皇LIN換 PSG LUR飯應

唔同type喎

射左先

理得佢同唔同type仲有幾高呀
如果真係摩佬要嘅人，又比佢買到番黎，咪即管睇下佢點用囉
我地唔駛成日都話難想像摩佬會用咩咩咩類型嘅人

問曼切斯特借個bot 第40頁貼出黎提下開post果個

Neymar真係似走

有風話傾緊dybala，真係唔出奇

喂，講得多就變煩架啦

include star player
我估係福仔

應該唔關ibra 事
係普巴多d

Paris Saint-Germain have told Manchester United to include Anthony Martial in any deal for Marco Verratti, according to reports.

馬仔

唔難估… 一定想要番個法國人

如果馬仔換到 ....
我會考慮

不過真係無人踢邊

都係前隊長既功勞

直接狗衝 呢啲有冇得set回購

法甲有 不過psg唔知制唔制

之前有朋友去睇主場
叫佢幫手買件

轉頭買返馬列斯囉，平靚正

馬仔+60m都幾吸引,但係Psg唔係有屁馬咩,屁馬打中路

如果佢買晒堆人 佢條鋒線勁到仆街 馬仔都係坐多

馬仔加錢換到華拉提即換啦
佢同摩佬唔夾 無計 再係咁拖都係浪費

好攰

唯一一次印名係係kitroom,著左幾年反轉入洗衣機洗都冇出事。
記得當年Kitroom 唔係同352 齊名係印得最好果兩間咩

呢個矮仔咁狼死 應該幾好用

有機會屁馬/馬仔其中一個打中路,放棄卡雲尼

再加上迪馬都走

卡雲尼真係麻麻地 但馬仔就算去到都未必夾到屁馬 如果賣馬仔幾多錢都扔山狗返嚟啦 左邊點都要買個人

可以點串鳩佢
無腦港女

屌又曬女

認真po 好撚嬲

床上屌到佢大叫好玩

大叫好玩

咪俾個on9 講女 一齊推走佢

佢話好玩嘛
邊抽插邊問佢好唔好玩

真係好撚煩

其PSG 用咁多$買Neymar
其中一個purpose就係留Veratti

係到傾veratti做咩9

屌你老母大交合

咪咁撚敏感, 唔係男就女架啦 我邊忽離題
想知除左glory glory 仲有其他歌

kitroom 個問題係政治因素而杯葛佢
如果你地理念一樣歡迎繼續光顧
仲有佢地預訂波衫仲可以遲其他鋪半個月
呀 仲有要入佢個會先有優惠
印字問題的確不大
不過綜合上面 你覺得ok 咪去囉

咁佢都要錢過fps既,如果唔係下幾個轉會windows都俾人ban,靜係呢隊人腳好壞都要2年唔換人

google la

人地為左留Veratti 買Neymar
轉頭為左FFP又賣Veratti?

要賣都唔會係賣 Veratti 啦

幾時出田故牙 日日淨係晒女

去埋佢婚禮 會寫
最後一次回憶

其實PSG點過FFP 佢好少賣人

真係鄧個新郎哥可憐
老婆乜野花式都同你玩晒

Manchester United are closing in on a deal for Bayern Munich youngster Renato Sanches, but will have to settle for a one-year loan.

That is according to The Sun, who say Jose Mourinho is still keen to sign the 19-year-old after missing out on his services to Bayern last summer.

自己sponsor 自己唔當係收入

有邊個老婆係處

Loan

好似計收入 淨資產多都唔可以亂用

醒左咁撚多既

United united are the team for me
呢隻先係die hard曼最鐘意
去streford end睇波最好識唱呢隻
20 times
We will never die
Red and white army
We are the busby boys

屌你Luke梳

我尋晚講左佢買尼馬呢單野點樣完全唔受限制啦
咪on9仲諗住買佢主力啦

Loan係拜仁要求 驚佢成才

loan+buy 啦屌

成材又點
買斷佢份約都唔驚啦 咁細個人工貴得去邊

funson

木仔點搞架 咁耐都仲未有袖口廣告

送多塊m巾俾你

放緊假點答你

人人得而誅之

#mufc have had 3 bids turned down by Tottenham for Eric Dier. Third bid was close to £40m [guardian]

非正選主力 快賣啦屌

利維同肥普點會放人

咩料
冇追幾日post
做乜賣鳩我？

英超正選34場都係非正選主力

今日生日 起身發現矛人同我講生日快樂😬

Jose Mourinho says he can “guarantee” David De Gea is staying at Manchester United.

世界第一門將加盟

早晨

生日快樂！

我想知曼城點過FFP多啲

多謝

Hb

40m又真係出手低左d，walker都50m啦

男神

班囡囡咁唔識做?

生日q？

風神
生日8號波

walker仲要係一年約
dier起碼60M起跳

生日快樂 祝你ptgf生意蒸蒸日上

換哂成班佢啦

dier 60m matic50m既
我寧願要dier

係咪有咩5會

曼城唔係講左下季預左比ban咩

打風囡囡唔開工?

8唔8號都係朝早落去飲杯啡
食件muffin當早餐 然後返屋企睇下書

PSG咁既陣都拎唔到歐聯, 老細會唔會唔再玩

開工都唔關我事啦
我都矛做野

留意到撚羊唔覆我 好大牌

我地咁扔錢
拎唔到前四咪又咁玩

唔係咁易拎既
不過好驚米蘭就真
打返起 下季撞到點算

聽朝牙朗出唔出呀 係時候教訓下二五仔

尼馬好撚勁
對祖記係禁區舞龍咁舞

梳呀男神
我都矛做生意

好似講左唔出

人地mgt lv
你就屈人ptgf
你嬲唔嬲

過兩日尼馬單deal 完左，連鎖反應就變左80M

個市場越來越痴線，越快成交越著數。

今年平均價50M 覺得貴唔買，等出年平均價70M 先買？

我都係咁
所以中撚左伏
1000落左m記, 1130先拎到野食走🤦🏻‍♂️

生日快樂 快高長大

撚羊 恭喜你離天父爸爸又近一年

CLS
寧願轉身走人

好似過份左ching

比錢落撚左單呀屌

梳牙羊囝 我錯了

尊重下啦

利維係生意佬, 唔係油王
邊會唔識呢D野

未必，尼馬始終係買斷合約，同埋真係天價

無人咁on9咁樣玩自己d人個價，最多係set自己d買斷價高d架姐

木狗即刻死

見班阿狗覺得山狗走左好易買得返替代
山狗根本由一加盟開始就carry 班2線垃圾唔洗跌出前四，班阿狗一d 都唔感恩

其實我成日都講 生日有咩好慶祝
死又唔見佢地慶祝
Btw 我都同老母講
如果我早過你死 記得唔好喊 重要慶祝我唔洗再係人間受苦

同埋參考尼馬單野，假設下年我地買電話佬都可以咁樣計FFP

吹佢地快啲啦
好彩starfucks今朝無咩人 快快手沖完比我

最區手足michu頭先上左午間新聞

佢地都做到踢哂腳
屌唔落 得d廢老屌人
後生仔都好忍得👍🏻

我都覺 喺香港生活我都冇乜生存意慾 苦悶都仆街
Btw 食咗蛋糕咩啊撚羊

呀女 人生苦短
呢行係有風險 但勝在搵得多又快
但其實我成日都講 生日有咩好慶祝
死又唔見佢地慶祝
Btw 我都同老母講
如果我早過你死 記得唔好喊 重要慶祝我唔洗再係人間受苦
今朝有酒今朝醉 搵完快錢咪休息下
之後再搵過 睇開d啦

KYLE EARNS SPURS Kyle Walker signs new five-year Tottenham contract to stay at White Hart Lane until 2021 worth mega £19.5million

今朝矛蛋糕買 得muffin個啲
所以食左個chocolate chips muffin

圖

等成粒鐘真係...

香港人一打風🤦🏻‍♂️

返屋企cap 八號風球訪問佢

或者大家去重溫 佢著上季我最既主場

你識佢？

山狗開500k 真係睇得起自己

我有啲想贊成 不過要有回購

留意到曼ig新片 lin又扮熟埋堆

但你同PSG deal就好難回購到… 真係d球員未老都唔會走

支持michu爆返文西轉頭

真心真係等佢去果邊學下走位踢番起，回購set 60m都抵啦

Loan+option to buy就制
因為條友對阿果場堅廢

佢成日爆 又爆佢似中上男神 又住邊咁

借完打得起會唔會唔賣

都爆到唔係好想知了🤓🤓🤓

定不如比20m v92買番張說明書

會

條友好似廢廢地 當年摩佬都想買佢佢on9去拜狗坐一年先嚟

做乜撚 啱啱先訓醒

八號波搞到今晚又冇波踢了

好似話遲左先買唔到喎

4日入面踢左三日波 一次踢3-4個鐘 踢到抽筋

說明書就係要擺佢做核心 其他人自動波夾佢 比無限開火權佢

yes michu賤畜黎

年青球員去蝗疤拜真係要諗諗先

講緊你呀🤗

u too

咩牙

有誤會牙？

Coman個case呢﹖

渣ga

有尼馬ge話，開條命呀佢

幾時一齊踢？
想學下野

我都係垃圾黎

佢罰球好撚耍家

劉皇叔

咁即係逼老豆買隻啦
係唔知會買邊個姐

有屁馬山狗佢咪又係做後備

PSG有錢就是任性

男神都叫春

簽人未呀屌

活華特死全家

簽咩呀，木狗去左氹摩佬唔買人啦

簽咩人姐 下季用青訓都唔知

成班傻仔比個new big no.7呃左

華拉堤no7?

美斯no.7

要成名打死都去多仔

而家馬仔都係後備翼黎
仲廢過福打翼

拖舟手下既蝗都重用後生仔架

去美國簽番小豬姐

收皮啦拖周
達仔唔用
死攬同鄉
用人唯親

Jose: "I like my group and players, and I go with them. But I still have the hope I can have a third player, maybe a fourth." #MUFC

日日暗屌有撚用咩 木仔放緊假

木狗

大部分領隊都係咁嫁啦

皇馬聽朝除左牙朗有邊個出唔到

V92是清泉
雪鳩迪比

竟然可以仲未簽到新7號
基沙文真係影響好大

7 , 10 兩個咁重要既number 都無人

v92有hehe唔用

7=lin
10=福

無咪重好
都未有人著得起

轉會窗只係開左2x日
daddy 就日日嘈木神買人
買人又唔係超市買野
人地唔放 買唔到都無計
寧缺勿濫 好過亂追啦

眾所周知，牙買加飛人保特是超級曼聯球迷，日前他在國際田聯鑽石聯賽摩納哥站贏得100米冠軍後接受訪問時，就被問到有關曼聯應否簽回瑞典球星伊巴謙莫域。
牙買加飛人保特（Usain Bolt）過去經常開玩笑說，曼聯應該簽他做前鋒，之前更有指他在多蒙特跟操，而保特剛在國際田聯鑽石聯賽摩納哥站以9.95秒的時間贏得100米賽事冠軍，賽後他接受訪問時，又被問到有關他的愛隊曼聯。 曼聯球星伊巴謙莫域預計可於年尾傷癒復出，有記者問保特認為曼聯應否於1月續簽該瑞典球星，而保特就這樣回答，「如果是我，我會選擇與伊巴一起，伊巴是其中一個最偉大的球員，這是不用懷疑的，對我來說，他去季在曼聯表現得很出色，所以如果我們有這個機會簽回伊巴，我一定會跟伊巴在一起。」 到目前為止，曼聯領隊摩連奴只公開表示，要等到這位瑞典球星康復，才會再作決定。

真獌

有用wo
第一年無歐戰都出31場 (v92迷西, 朗隊都係37場)
第二年41場 (隊長都係41場)
第三年daddy 入2個決賽出50場, 計落多少少姐

v92 第一年hehe身位果d 未係好適應, carrick 重要好多
去到4141 同馬達玩one two 已經開始上力

10號估留返比廢老

講完有無少少羞恥

lin=柒

褔繼承7/11號好D

條中場已經有ceballos同asensio預備接班
ceballos成個新小白咁
過多幾年熟少少根本完美接班摩迪卻奧斯

佢上年去都搶唔到啦

我記得v92教個排 佢話太悶 好似冇睇左一排？

鏝究竟買左幾多人

仲要有個華利祖接比比

4?

朗隊又入波了

b施華，艾達臣，獲加，文迪，丹尼路

文迪都仲未official confirm既

岩岩佢ig post相上機去洛杉磯

投降啦 唔踢啦
對閘都億幾

好勁

上季搵球呢d傳中都無

有個中堅無啦啦跌咗係度

朗隊分分鐘搵返第二春

下季拎神射手帶拖肥入前四
曼聯第七

防線4個加埋個龍 仲貴過中前場果6個

但都係唔肯入中堅

點解呀

mendy+walker都1億啦喎
仲有石頭,奧達文迪同個龍

阿古路 jesus 迪布尼 b silva sane 都唔平喎

Btw 曼個條前線都好似貴過鄰居個條
但廢好多

2-0

會員撚羊xxxx 同我出一出嚟

鏝買埋賤種嘅放題路了 點解人地買人咁易

鏝後防要夾都有排

有冇咩手機game好玩

無雙？

無雙。斬

Shadowverse

足球小將

ps4有 對手機版冇太大興趣

仲有GBF同少前

摩佬： sorb 9月復出 羊 要10月 rojo 就12月 可能要1月添

左路等到9月就可以解下壓

九陰真經😎

Rojo傷到伊巴咁耐

同ibra 一樣斷十字喎 仲要一場波斷兩個

其實除左b silva
其他都唔算勁
純粹補強翻弱既位置（龍 閘）
Ederson Danilo 呢d根本無乜人搶

Walker 唔勁咩
守死我曼條左路喎

Last survivor on earth

連尼住2

人地本身有班老弱個陣都勁
家下將老弱放走，入番啲後生又有一定質素呀

算勁
福仔初頭左邊冇表現
得羊先夠打

你係貶敵抑已定咩

我係覺得唔應該睇低同市
同時當然我地唔差 但可以做得更好

生日快樂囉

在曼聯對陣皇家馬德里的友誼賽前，曼聯主帥摩連奴在接受採訪時稱羅祖有可能直到明年一月份才能從傷病中徹底恢復。

羅祖在上賽季對陣安德列治的歐霸盃中嚴重受傷，在五月份他接受了手術並開始了漫長的恢復期。而他的三位隊友梳爾、艾殊利楊格和伊巴謙莫域也都在上賽季末遭受了嚴重的傷病。

曼聯主帥摩連奴也在採訪中談到了這幾位球員的恢復狀況。

“他們肯定都踢不了英超的開局階段了。梳爾會是第一個復出的，應該是在九月，羅祖是最後一個，十二月或者明年一月，揚在十月。”

儘管這幾位球員都無法上場比賽，但是摩連奴還是把他們列入了球隊美國行的大名單中，他認為這有利於他們的恢復。

“很高興他們在這裏。和球隊在一起對他們有好處，他們應該在集體中恢復而不是自己留在曼徹斯特的家裏。我必須要説我們的團隊非常強大，團結在一起非常重要。”

談到對陣皇馬的友誼賽時，摩連奴稱他將給邊緣球員更多的上場時間。

“明天的比賽會是一次考驗，也是寶貴的經驗，對整支球隊，也對那些之前機會不太多的球員，比如文沙、米切爾還有圖安澤貝。我這麼説是因為最有效的訓練就是對陣那些最強的球隊，但是對我來説比結果更重要的是給每位球員足夠的時間並且嘗試新的東西。”

科素文沙=邊緣球員

男神梳b

有無巴打細碼印左herrera英超字 D字會唔會好逼

仲有最勁既isco isco勁撚到 後生攻中佢根本最好

細碼就咪印英超字啦
比人笑

勁呀 好用 氣袋 又快又好撞

英文版好似唔係講邊緣球員

佢又係金童 馬仔又係金童
點解差咁遠

馬仔v92 用好勁wo

咁又唔好咁講
isco都沉過
馬仔上年太出色姐

馬仔波底同身位都好 又快
捉到要點踢
一定好出色

就算你話暫時最出色既年輕球員 mbappe同埋dembele 我覺得都唔夠馬仔第一年勁

英超字唔知
球會字xs都印到

不過 金童近幾年個啲冇乜邊個打得起

10年 巴神
11 國師
12 isco
13 pogba
14 250
15馬仔
16 renato sanches

國師我以為佢會係下一個球王
踢多仔果陣曉飛咁
係250同sanchez比較差姐
今年係mbappe架啦

撚羊生日快樂
但唔好跟我叫春好不好

我 叫的不是春 是一種思念

Lionel Messi has apparently deleted all of his Instagram posts with Neymar. (Source: leomessi via r/soccer)
公海見到

生日快樂雞頭

真定假
冇follow

開過ig 睇 真係一張都冇
但唔知本來有冇

曼聯D後衛全部都係豆腐做

我成日發夢都見到佢

尼馬唉
又一個準球王放逐自己

原來有張

佢係衰在怪病，本身返多仔有得翻身

前晚先夢見佢 縱使相逢應不識

美斯踢多5年都唔奇 有美斯佢就做配角

打到成pat屎咁

肥撚過朗隊

呢件係no.7 印 但覺唔覺個1字好似斜左d 咁，著上身又唔係好覺眼ge 好唔好拎番去俾佢甩左隻字再印過

淫kay對奶大撚到

肥係個病問題，佢飲食搵哂營養師搞，食得少操得多都係一路肥

生完女漲奶

就咁睇落有少少
呢件咩碼，印左幾錢？

好撚肥
[black]個B[/black]

中碼球迷版，$650左右
如果著上身唔覺，係咪由佢算？甩隻字出黎又驚有印，整壞件衫

no7有歐霸冠軍章印未?

唔係睇低同市 佢地下年係有力殺入歐聯4強

純粹係話佢地今年買既人 難度唔大 同我地要買果d比
所以唔洗葡萄人地買賣方面既效率

正確

West Brom eye £10m Smalling

10m

無30m唔洗傾啦

英人值10m即係屎波本身一蚊都唔值

講真 有人要偷笑啦

好撚on9
阿狗張伯斯叫緊20m
連廚餘kibbs 都叫緊10m
細緊話晒都國腳丫 10m

10m既話 寧願留返黎得閒搞下笑好過

得閒出下d仆街gif圖出黎

上場救左個單刀波牙

對真馬係咪出晒後防幻幻 係就唔睇

今晚凌晨5點？

Marca say Neymar will sign six-year PSG deal on £500,000 a week. Total cost £352m. £196m release clause + £156m wages

CLS

release clause 低左喎

認真 曼聯有邊個有潛質做球王 祖有Dybala 麥包皮又唔知係咪一季貨仔

普巴囉

妹妹囉

福仔有冇機

Pogba & me

lin

認真, 福仔19歲黎講真係好撚勁
快得黎唔會鳩扭, 有意識比波, 連出波同死球都大有進步

禾🙋🏾‍♂️

生性啦

CHRIS SMALLING has picked his dream Manchester United XI - and included himself in the team.

人唔笑狗都

你已經當自己球王啦

有無咁密牙

Mictom有機會接普巴班

等左全日 ex都無sd信息比我

生日叫春係密啲 由佢發洩下

勁，但唔係球王料。佢係頂級射手姐。
馬仔就有機，如果生性

生性又點 無進步個下慘...

1001

麥包皮..我真係唔覺上到球王級數
馬仔同多仔個丹比利就有潛力
不過馬仔調整左心態先啦

大把奶, 尼馬, O丹同普利錫

麥包皮咪又果隻屈速 係把握力勁D
D人吹到咁勁

有得甩褲字架咩😳

大家好 我係撚羊個Ex

車狗

TRANSFER CENTRE: Juve face defeat in their efforts to sign #CFC midfielder Nemanja Matic skysports.tv/8hjxRg

費sir 同老豆 手上咁多年有邊個係球王

費sir 廿年都係得c7

屌又空炮

前鋒 有屈人speed+射精高把握力勁
仲唔勁咁邊個勁

?

黑b都做到啦

彈開啦

就係出幻幻先睇啦

又話掛住個ex

你唔是囉

點都好 論中場球王級 非妹莫屬啦 等兩個外星人癲完 金球獎3甲應該長期有佢份

有新G 唔要ex

屌你老母 係街超大聲咁笑左
比隔離以為痴撚線

曼聯主教練接受採訪時談到了球隊的引援狀況，他表示球隊還需要繼續積極引援，因為其他英超球隊在轉會市場上都有不少大動作。

摩連奴説：“我不負責這個事。盧卡古和林德洛夫來得很及時，但是要誇也不是誇我。是艾德-基斯活特斯蒂文·瓦德(Ed Woodward，曼聯首席執行官)，我感謝他做了這麼好的工作，帶來兩名很重要的球員。”

“但我們還需要多一點點，你看看其他英超隊伍求購了好球員，你看車路士買了幾個好球員。”

“曼城和利物浦也去買人了，西漢姆買了哈特、靴南迪斯和阿拿奧杜域。西漢姆，哇，他們也想贏英超冠軍。其他球隊在轉會市場上都做得很好，而我在等待多一點點的動作。”

“這不是在批評，也不是不理解情況有多困難。我明白當中的困難，你去跟其他俱樂部協商，對方並不是立刻就同意你的報價。”

“並不是那麼簡單的，我們也要看看其他選擇，看看其他球隊想不想開啟談判。不過，轉會市場直到8月31號才結束，但我希望第一天就開始工作，盧卡古帶來的不同就很明顯。”

你直接公開講 木狗我屌你老母
聽日就兩個一齊排住官宣

八月都黎 幾時最已陣呀

轉會po話猁7000幾萬就簽到基達ber

你英文名叫咩

YOUNG!

多謝你
希望你有一日搵到你所愛既人

好似比你詛咒緊咁 定係我錯覺

有冇人直落五點？

5點起身睇

錯覺 我是好人
所以永遠受傷都是我

我一瞓咗就一定起唔到身 期待Bale對Blind

weak

羊ching生日快樂

祝你早日走出傷痛，快啲搵到新女

切爾西

正選後防
Jose Mourinho reveals Fosu-Mensah, Tuanzebe, Mitchell and Darmian will all start against Real Madrid. #MUTOUR
無盲

點解成日吹奏馬仔 吹到有做球王既潛質
到家下 無進反退 球隊重心唔係佢 佢就發夢咁

記住開新post 用死獌狗巴打個q&a

不過唔緊要啦 證明盲係正選料

幾時打返防中

左閘得盲同大米

Dun FF

你唔是我個frd呀...

堅定流呀

真毒都冇女，何來有傷痛

羊ching
大家都是受傷的一方

啲女好中意欺騙毒撚感情

今晚獌囝加油

原來鄰居隻施華老母係日本人

係
永遠都係單方面付出

唔講以為馬仔三十歲都黎
馬斯雅23歲咋
廢左一年
好似講到冇可能再勁咁
你班曼迷日j夜j個c朗都試過浪射原地插花啦

Yes 我希望你好似某會然咁一直支持佢心愛既球然

放心一定

呢到有d人當左自己球員仇家咁屌

好似22未到

而家先知?

係
啱啱睇FanPiece先知

冇記錯95年尾

10001

福仔好似連20都未到

Date of birth 31 October 1997 (age 19)

福仔又勤力 希望佢好似丙朗咁勤力 成為第二代撒亞人

收工？

拉舒福特在？

究竟我曼入唔入到賤種波 有lin等於打少個

國米無啦啦話有big offer 就放Pxxxxx
食屎啦 唔想要

咩

好撚難玩 屌

開頭未習慣個體感咪玩下roller先啦
玩下玩下就慣

單機個度都過唔到

放早

咪玩單機啦 直接入場pvp升lv解武器啦

死獌狗

咩game?

下個post叫決戰賤種ok?

nonono
小試牛刀

叫神鋒lkk la

1

11